懷疑個阿sir係gay 點算

點算好啊
我個fd仲要極度迷戀佢
但係種種跡象話俾我知佢係gay佬
擔心個fd 有冇gay test比我求證下

搵個gay frd溝佢

咩跡象 例如呢

比個屎眼佢玩，再拍片比個friend 睇

對男學生好定女學生好？

阿sir gay唔gay 關你咩事

link